#一人一寶礦力行動

寶礦力決定撤回TVB廣告

講真，好少可啲大公司咁直接了當去響應連登既意見
show到俾人睇我地真係有實質上既支持係好重要
而唔係齋用口講支持

岩岩睇到隔離個post 即刻落樓買左支
希望各位連登仔身體力行，一齊影返張相放上來

推

你支持香港人，香港人就支持你

best advertising

平時做gym飲開水動樂 今日買咗支寶礦力

買返香港行貨寶礦力
唔好買水貨版啦

放fb/ig有用d

有冇巴打知道一箱箱咁買邊到平?

抗爭運動指定贊助飲品

寶礦力本身真係work既，tvb既廣告佢要唔要都擺

ig tag番佢地等佢知道

#FreeHongKong
#一人一寶礦力行動

兩個一齊打

飲寶礦力可以美顏豐胸， 唔好炒貴曬呀